許大美人李嘉欣與老公依偎自拍 嫁豪門十年超幸福

許大美人李嘉欣與香港富商許晉亨結婚近10年，育有7歲兒子Jayden，小倆口感情依舊甜蜜。20日李嘉欣更在微博PO出與老公恩愛照放閃，同時嫁得好門與豪門，令人稱羨。
常在網上與粉絲分享日常小確性的李嘉欣，就PO出一張在電梯間中甜蜜依偎老公的放閃照，「為週末電梯照加點紅，祝大家愉快。」小倆口散髮出的幸福氛圍連屏幕前的網友都感受到，「好美，幸福的味道撲面而來」、「女神好幸福」、「真的是嫁對了人」。

個記者識唔識架，囝囝叫Jayden Max呀 小JM

恭喜嘉欣咁幸福
My queen M

召喚李嘉欣 芭比 廢事嘈 ada

閪

快 撚 啲 捧 紅 佢

點解都係有陣膠味

佢47啦

哇臭既DG 臭G

佢都臭g洪欣係咩

許生有無好似人地王晶咁癡心情長劍

臭G

咁樣做對你黎講係侮辱你時智慧係on居呀嘛！！！

咁蠢既。。閪。。。閪女人

佢同黎明點解好似冇野咁 又唔尷尬喎
拍左唔係好耐個陣？

歲月催人

第一美人咪又係鬥唔過歲月洗禮

打針

但都係一個美人 好美個隻

吳婉芳真係完全揮低了歲月的摧殘

用揭蓋手機套真係好師奶

呢個真係正

看樣唔似打針

應該天然

唔好咁啦

勁想屌佢

我